做香港人慘過狗 係現代奴隸制

唔移民咪繼續做狗囉

幾時都話香港係痴撚線，低稅率但每月一半以上拎去供樓/租樓，番少陣工都要俾人質疑點解呢段時間冇返工

低稅率係比有錢人享受..屌老味

攞老綜都冇攞最低工資咁慘

你搞撚錯喇! 係衰撚過奴隸